# Что такое авиационная мобильная связь.
мобильная связь между авиационной (наземной) станци ...
станцией или между бортовыми станциями, в котор ...
принимать участие станции спасательных средств

---

Авіаційний мобільний  зв'язок (Aeronautical mobile service) - мобільний зв'язок між авіаційною (наземною) станцією  та  бортовою станцією  або між бортовими станціями,  у якому можуть також брати участь станції рятувальних засобів;